[616要比佢知]其實政府從來冇正面回應市民對條例既擔憂

講極都係話自己解釋唔好, 市民誤解等等....
根本大家就係怕中國濫用條例砌香港人生豬肉同條例合法笠香港人, 間接製造白色恐怖令到香港人唔夠膽發聲, 仲有隨之而黎既勒索同騙案!!! 呢D都係切切實實既擔憂係會有高機率發生既事, 甚至係北京要香港修例既原意!
根本777唔願意正視香港人擔心既事, 根本就冇從香港人角度出發去諗!!! 唔配做一個香港人, 佢如果要幫共產黨既話就係賣港賊!!
香港人既首要任務就係防備共產黨!

推